Garry’s mod連登群組

歡迎大家一齊玩

藍絲 mon po9 五毛請過主

Discord:

Tg:

Pish

輕輕一推再次記起

Need to buy all Valve game to fix the "ERROR" missing model problem?

有得Down model
唔使買

Just

Hsup

唔捉鬼

我有買到V社整合包
但如果你唔裝嘅話 好多物件會紫色黑色texture
有啲直情紅色error字樣

佢好似遊戲基本嗰啲嘢工作室嗰度下載唔到

google garry's mod CSS texture

買咗好耐但圍內無fd 玩

Group愈黎愈多人

有無開ser玩

cs 1.6?

係咪本身有隻CSGO就夠玩？

Steam 有隻驚叫Garry’s mod..

我知呀 我有買到。以前喺YouTube 睇老皮見過佢玩覺得好過引就買咗

N年無玩

我以前自己開ser玩

巴打要唔要入tg一齊玩

仲未有人開ser